好憎d人習慣性清痰聲

頻率又密 成程車係度 唔...咳咳咳
聽到真係想星巴佢

咳都算啦 了牙個啲 摺摺 聲 真係頂唔順